擺低三首你覺得最有意思既麥浚龍既歌

我先 排名不分先後
金剛圈 弱水三千 借火

金剛圈 歌詞講果種看破紅塵 睇透情愛 果種執著 加上個編曲真係無得輸 要係香港搵到第二個人唱呢種歌都幾難

弱水三千 將情愛化成水循環 加上林夕既解釋：「兩個人分開，其實都是在地球生活，落下來的雨水，可能來自他的汗的蒸發，分開不分開，都是在地球上，又有甚麼分別？香港人最大的問題，是有時將自己放得太大。」 我諗林夕都係覺得juno係唱呢種佛歌既人先會作咁多佛歌比佢唱

借火 借火之意不在煙 兩個受情傷既人搭上 互相取暖 「半枝煙勝過殘破的天國 」 心灰意冷既時候 自己一個食枝煙 可能好過其他人既安慰 有時有啲野 係要自己一個先諗得通
利申唔食煙

借火編曲真係

借火世界第一！
平時好憎啲人食煙但呢首真係講到食煙好有feel

吃鯨魚的人
超生培慾
酷兒

有種好落莫既哀愁

好易記到個旋律

但明步 每套也太心愛 難怪rio也.....要共你比賽

呢首對睇開av諗起女優引退果種感覺仲sad過原曲

原曲都正 耿耿於懷

借火
成魔之路
無念

秋分
顛倒夢想
舌尖紋了瑪利亞

金剛圈真係冇得輸

彳亍
借火
之前係咁loop借火loop到好頹

金剛圈
Poor U
沒有人

借火無敵

秋分
彳亍
劊子手

人渣
借火
酷兒

孽
無念
顛倒夢想

其實仲有好多 借火 弱水三千 八陣圖與旅客 另一邊 金剛圈 等等

好多都好正 揀唔落手

劊子手都有感覺 呢排啲新歌黎講 呢首唔錯

金剛圈 自己一個人聽真係好有聖人feel

借火真係好正

門
生死疲勞
櫻吹雪

孽真係好神
另兩苜係無念
弱水三千

濛

弱水三千
生死疲勞
無念